9720宗确诊病例，213宗死亡病例

究竟上海定廣東爆先

就破萬啦

實際數字肯定唔只

有無prediction個表做對比?

今日破唔破到10000大關呢？

太少太少了

中央下令唔比過萬

廣東急起直追

幾乎武漢出嚟都確診就知當地應該90%以上人有肺炎。

點解出左湖北既人無人死？

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

972000

P4

Y not both

【肺炎預報】今日超SARS 明日破1萬確診 開始偏離指數/幾何級數

病毒加油

痴線..
Exponential growth

14台火化爐24小時運作
平均處理一具屍體要2個鐘